В лаборатории провели измерения удельной теплоёмкости пяти твёрдых тел, имеющих одинаковую
массу. Изменений агрегатного состояния вещества в процессе эксперимента не происходило. Результаты
измерений нанесли на график, по одной оси которого откладывалась удельная теплоёмкость $c$, а по другой
количество теплоты $Q$, подведённой к телам при их нагревании. К сожалению, масштаб по осям со временем
был утрачен. Определите:
\begin{enumtask}
    \item какому телу было передано больше всего теплоты?
    \item у какого тела изменение температуры оказалось самым большим, а у какого самым маленьким?
    \item у каких тел изменения температуры оказались одинаковыми?
\end{enumtask}
% \textbf{Примечание!} Применять свои линейки для нанесения на график масштаба нельзя. 
%Подобные решения будут оценены в ноль баллов.
\answer{1) Телу номер 4. 2) Больше всего нагрелось тело 5, меньше всего тело 1, поровну тела 2 и 3.}
\tags{8, регион, теплота, график, восстановление осей}